今朝搭43跌左部iPhone 11

今朝43往長康方向 車牌mm xxxx
10點半左右 葵涌街坊會落車
如果有人執到 麻煩tg @phone43
唔該哂各位！

推

冇工開 仲要唔見手機...

比藍屎執到你都唔使指意囉返

help pish祝快D搵返

有無去fb 葵青啲group 試下報 我之前試過都係個到報最後搵得返

希望你搵得番 !

43多廢老，你都係打定輸數

當零件賣 先達肯接比盡得一千
依架d電話執到都廢事煩啦

仲要朝頭早
全車廢老

真
部機對佢地唔值錢
但對我入面啲資料無價

垃圾post
拉

推！

我願意原價買返部機
入面有我死左既倉鼠同狗狗長大既相

唔好拆左我部機

打去狗巴總站 叫站頭幫手搵下

幫推

自從智能電話有帳戶鎖無得解之後
d人執到機都無撚用啦 先達知有帳戶解唔到鎖既
實壓價出得果1 200當拆mon零件收

邊有人重貪執到既電話

試下 find my iphone 個app

冇錯應該可以搵到部機，我曾經都跌過部手機係小巴，之後有乘客將我部手機俾咗小巴司機，然後小巴司機俾返我